[卿本佳人]葉玉卿母女投票撐特朗普 無懼死亡恐嚇：做人唔需要虛偽

全文：

對於美國大選，支持特朗普的卿卿說：「其實邊個輸贏，到最後都係國家嘅命運，都係要面對，好似冠狀病毒，都冇人諗到會發生，但發生咗，唔止搞慘好多人，搞到Trump都好慘，因為首當其衝，變咗大藉口攻擊佢；平心而論，過去4年佢都做得唔錯，佢係講嘢衰啲囂張啲，有時講嘢唔留餘地，好直接，唔係典型政治家，但佢應承咗嘅嘢，講出嚟大部份都有做到，我都好佩服佢嘅魄力，佢對國家前途嚟講係好嘅，但好多年輕人俾IG、FB蒙蔽晒，完全抹殺佢嘅功，只係製造好多攻擊佢嘅消息。」

由於投票給特朗普遭抨擊，卿卿說：「成日話你哋黃種人，我話你同我同佢冇分別，如果你睇到有顏色，係你有種族歧視，佢話你都係有顏色種，點解要幫Trump，其實Trump根本冇歧視，佢只不過針對件事，呢個病毒喺中國傳嚟，唔係話中國人傳過嚟，唔係咁解，美國係民主國家，梗係同共產黨唔啱，佢唔係針對種族，只係針對國（共產黨）。」

讀者都留言讚卿卿：「原來佢好硬朗，勝過好多男子。」、「內外都美麗的明星！比現在很多所謂藝人更有腦。」、「真正有樣有身材有智慧的女神」、「卿卿從來都醒目又理智，讚！」、「香港人夢醒得太遲了，應該學你哋咁，早些部署移民。」

冇j 錯你

當年真係無買錯你啲vcd 黎j

我當年啲飛機無白打